［有圖］點解呢家D女仔唔鍾意著衫

點解唔可以好地地咁著
好想提佢著返好

隔離條港女勁瘦...

幫佢除埋

人地拎緊野呀，盲撚

右邊條女正撚到

好多隻手幼到一啪就斷咁

有無右邊IG

我以前有個女朋友都係咁
我會好自然幫佢著返好

陰影黎㗎天才

你唔睇陰影都知幼啦

唔洗問我 我唔屌

右面條女

肥又話肥

因為睇唔到樣

你識條春咩
少肥係四肢 集中肥係對波度
呢條女一睇B- 俾盡

唔撚理啦 有波有腿
條腿仲識反光 淨係腳都玩兩晚

戴Bra變B 無bra變A

埋黎試~~~下味啦 歡迎試雪糕!!!!

屌影嚟

呢度邊度嚟？